［一人一個] 同前度復合第一句會講嘅說話

我先

我真係好掛住你！你終於返嚟啦！

同人玩左三穴未

我以後聽晒你話
你都係，要聽晒我話

我屌你老母 分手啦

我會攬住佢喊 喊到講唔到野

對唔住 我以後會好好咁照顧你
嫁俾我 你以後既日子就交俾我啦

多謝你願意等待我改變

有先算，廢事ff

唔會去諗 因為比佢已經傷得好深

死仆街，捨得返黎喇咩

今次返嚟 可唔可以唔好再走

對唔住

咁咪好囉

對唔住。。

玩夠了？

對唔住 係我心中永遠留有你既位置

我好憎你呀

我諗佢肯見多我一次已經會喊死

會喊到唔知講乜
比多次機會我 番黎我身邊啦好嗎

你今次返嚟係咪又想飛多我一次

你幾時死

我覺得你變好左